Primitive Technology 根本就係真人版Dr Stone

今集連鐵都整到出黎
條友真係好勁呀